有冇人知依家大欖有冇狗？

見到11點有 想知依家仲有冇？

Scott Scout Channel 成立目的為提供客觀現場資訊及情報，以確保現場手足訊息流通。本頻道並不會提議或慫恿手足作任何行動，一切行動交由現場手足全權決定。

市民自發行動前請衡量風險
如有任何行動皆為市民發夢

Channel link: